【七月一日】集中討論區（1）

見無人開，咁我開

推推推推
坐緊

推

現場多人？

幫手推

多

要求更正第五項訴求
林鄭向烈士家屬致歉並引咎下台

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜